睇野畀個鼻阻住

之前好似話個人會當睇唔到自己個鼻
但係我睇手機成日畀個鼻阻住
點算

你單眼？

你係成龍

你正常向前望點會望到自己個鼻

睇手機咪向下囉

咁你個頭咪dup低d/手機拎高d

本來睇唔到
畀你講一講依家好外眼

眼下方有個影